00後係咪覺得金庸小說=文言文？

“渾水
12 分鐘 ·
多謝你滋潤了我的初中，我第一本睇嘅係《天龍八部》，三條主角缐互相牽引，中間頑皮鬼倪匡仲要改寫過幾次，當時睇得都幾吃力。聞說呢一代嘅小朋友會覺得金庸係文言文，所以拒之千里，真係可惜。
呢個星期香港文壇爆發所謂嘅罵戰，針對着西西的《我城》，最後發展成泥漿摔角，食花生嘅人沒有任何知性得益，甚為可惜。唔知道文壇討論可唔可以真係撥亂反正，重新研究將品味帶入生活。”

RIP

佢好似支持六四屠城

on9

😂😂